屌鳩未撚訓醒既人，心中果團火去撚左邊

仲有團火既，發下夢睇下有咩辦法，依家好似停撚停左
依個星期政府、大企，一係出黎話反暴，一係就出黎護旗
政府大企做過d咩撚野，又唔見你跳落海執撚返支旗d樓係人住，炒撚到仆街，人工得果雞碎，閪政府有心要幫就唔撚會咁
大企賺就賺到盡，自已就搵勁撚多，有幾撚多間係良心大企，一隻手都夠數
仲有團火既你地，仲縮埋做咩撚野
各手足同我記住
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警可恥 以眼還眼

823！

推